點睇蘋果用咁多時間曲線推銷note 8?

蘋果已死

爆炸？不了

branding輸晒
蘋果依家只要一步步抄你就得
當兩個品牌嘅嘢一樣
一係鬥平一係鬥branding
講平，蘋果出多幾代就拉到個價低一低啦
Samsung根本冇得鬥

邊有？